[見過入一入黎]金鐘站個奇怪女人

啱先夜晚放工C出口見到
長髮 短褲 見佢隻右腳有個面積好大嘅傷口 成隻腳仲好似發黑腫曬咁
佢問我可唔可以借錢俾佢搭車
我見佢個樣好恐怖唔敢應佢
但係之後心諗佢係咪真係需要幫助 冇俾佢錢好似唔係幾好

btw上一兩個禮拜好似已經見過一次 隻腳已經有傷口

有無人見過呢個人 知道佢係咩背景

爛腳 咪即係道友囉 打針呀 明唔明呀
小妹妹 唔洗咁好心㗎 第一次見道友乞食呀？

吸毒

佢係咪大熱天時仲著住件黑色薄羽絨？

朝早都見到佢

以前都遇過一個女人係狗鐵車廂一路由車頭行到尾咁問人乞錢，其實都係道友？

唔記得了
遠睇以為二十幾歲
原來係中年女人
同埋灰色頭髮

多謝清解答學到嘢了

遲d開返關， 又週街專業行乞
有錢幫手足好過

香港周圍都好多呢啲精神有問題或者係吸毒嘅人
損手爛腳奇奇怪怪周圍問人攞錢搭車其實係攞去買毒品或者買煙

上兩個禮拜金鐘C出口見過，好有禮貌答佢無錢借，佢突然講句：仆街啦你，就走左

佢同我講見到禍具魂，咩係禍具魂

有錢支援下手足好過
咪俾錢呢啲社會垃圾道友

成日喺垃圾桶執煙食

死道友,有時喺海富商場周圍問人攞錢

係咪呢個人？

一變髮型唔認得了

金鐘站有一半機會見到佢
有次見到佢晌路中心除褲
上去金鐘廊都見過

香港真係好多痴線佬，大陸丐幫，道友。。。

之前見個有個女人係太古門口企係度屙尿唔知係咪佢

見過好撚多次
試過喺油麻地尖沙咀金鐘站外面俾佢問可唔可以借錢

圖呢

每朝都見佢乞食
道友黎

周圍都有呢d人，日日係同個地點同個時間問人借錢
你話無佢就問下一個
問到無就走
如果你暗串佢佢會屌柒你

其實哩啲, 我都知係吸毒多, 但係都會忍唔到手, 買少少野食俾佢, 錢就唔會俾架喇, 但係咩都唔做又好似過唔到自己

我都知佢唔係想要野食

喺地鐵站入面跟住佢叫人唔好借比佢

佢朝早會喺佐敦站出現，尋日見佢晏晝喺海富M記買嘢食

推 7.1反黨安法大遊行

係佢！佢朝早都會出現 有見過lunch係海富711買野食

早兩日先係pp見到 著住羽絨短褲 原來咁多人都見過佢

成日都見到呢條友 成日亂咁鬧人 仲周圍搵垃圾 仲要執人枝二手煙食唔好理佢就得

尋日放工時間都有海富見到佢，隻腳損得嚴重咗大撻咗

呢排朝早都係海富見到佢幾次
又係問人借錢

完全同意, 係香港對假乞兒有同情心, 係對自己殘忍

你唔小器wor

道友黎，你行一次灣仔去入境處個條天橋可以有成兩，三個爛腳道友

見過依個女人
上次走埋嚟問我借錢撘車
我話你撘到去邊個站，我買飛俾你
無啦啦大叫，食屎啦~臭~系
搞到我勁撚柒

深水埗大把

中環地鐵站都見成日見個爛腳短髮女人，隻腳既肌肉好強壯，唔知係唔係佢?

見過
成日問人借錢
咪撚借俾佢
利用人既同情心搵食

下次同佢講報狗啦
街頭行乞+遊蕩
搵埋黃衫趕佢走呀

幾個月前見過，但腳好似無爛，唔知係咪你講果個

佢利用緊你既同情心
佢呢d人利用你既錢去吸毒炸

如果有一日你真係需要當街問人借錢
其他人就會當你係死道友
然後屌鳩你
你會有冇咩感受？
香港人咁冷漠係有原因架
就係呢d死騙子搞到我地變到咁

成十幾年 最中意藍綠線 天后站

師兄做得好

叫佢搵777啦，五舊水呀！

屌柒
同佢講報狗啦
一係搵港鐵職員趕佢走

如果擔心佢真係無錢搭車，可以建議佢去黨鐵客戶服務中心借錢，黨鐵會俾張單程飛佢，不過要記低身份證寫借據
利申：有借過

以前返學著裙
係太子站比個呀婆話我著咁短係咪去做雞

佢慣犯黎

樓主好PURE 做我女友啦

一個人窮到連車錢都冇

一係騙子，一係垃圾中既垃圾

成日係港鐵見過好多借錢黨
港鐵職員次次都唔撚做野
激撚死我
香港人既同情心唔係咁樣利用的

佢應該係慣犯黎
成日都係金鐘出沒
琴日見過佢張揚到直接企左係入閘機前問人攞錢
連鬼佬都唔放過
有幾個人真係比錢佢
之後先有地鐵站人黎趕

唔怪得呃錢個啲仲生存到

世界仲有樓主咁天真既人

仲坐黨鐵？

有幾棟樓了

上次比左$100佢

成日見 一睇爛腳就知道姑

屌 上次喺佐敦見到佢 見到佢隻腳流啲血水出黎

係咪著羽絨?

應該係

我係太子都見過
佢問我要錢

係佐敦見過

前排見過一次
個傷口有小腿一半咁大 重要血淋淋咁好撚恐怖

好早前係TST見到過她！

我又係早排見過 但唔知係咪同一個 但真係血淋淋

星期五翻工喺海富中心見到 都估佢係道友所以無俾錢佢

施捨五毫比佢

咁撚串吖嗱，慢慢同佢玩

琴日同事見過

佢就爛命一條
至怕佢啲有針筒係身
佢發難涌9你就無謂啦
搏唔過

應該屌鳩班黃衫
捉手足就叻
屌你老尾呢d真係遊蕩既又唔理
下次捉住個女人行去黃衫前面問佢地做乜撚唔做野

佢傷唔到我，我一用內功就迫晒啲毒出嚟

手足,一定係黑警打的

試過同佢地講
銅鑼灣站職員hea鳩我
跟住借錢條八婆跳閘走左
下次我見到即刻報狗

一星期前見過小腿前面一大塊血肉模糊，精神恍惚咁問人借電話報警

屌 諗起細個睇過咩揮手的女人

上星期堅城定港大見過 好似黑色羽絨背心 勁瘦啲手手腳腳

講返係細路都會問

我記得以前中學就有個阿伯成日會問中學生唱錢
由街頭問到街尾

旺角又見過幾次個女人拎好多毫子問人唱

之前都有同事講過，直到上星期先見到，平時返工係力寶果邊所以都好少見。

油麻地見過

可憐的人必有可恨之處

岩岩見到 係金鐘酒樓門口

仲帶住幅好潮既太陽眼鏡!

見過 我會叫佢搵警察幫手,你知佢地幾helpful

見過
仲有北角去油塘朝早都有個女人成日問人架車經唔經將軍澳

以前有個親戚吸到要鋸左隻腳

叫得毒都仲要吸....

可能人地真係假乞兒，騙財，
但人地隻腳發黑，就話人地係吸毒

好多呢d 仆街

見過一個沙聲男人一路大大聲講電話一路問人借錢

初中借過比佢, 讀緊u 果陣返屋企又比佢借過

直接同佢講"無喎"

仲係西灣河站見過過頭都白曬, 但都係周圍借錢既呀婆, 同佢講左無, 佢仲係隔離等

戇鳩仔, 人地想差電, 你比野食轉頭就丟撚左

見過佢係iSquare出現

同你講都嘥氣

個女人我係荃灣綫到觀塘綫都有見過

佢隻腳好嚴重咁落去應該要鋸 唔係遲早會死

成日見到佢 好驚佢發癲

去巴士站坐巴士咋我

環球大廈麵有一個男人爛曬腳成日屌人老母

係咪話搭車去香港仔

我諗我地遇到嘅係同一個人
我有次響金鐘見到佢
有次響荃灣

格尼有個大POST仲猛話冇事。。。。！

樣衰中年啊嬸

諗起套西片條女人比份三文治個乞衣轉過頭條友一野將份三文治掉落個女人背脊
話我要錢你比份三文治我做乜

見過 係海富中心入面問我借錢

我都見過 扮數散紙 見你經過就再問你有冇六蚊

尋日喺荔枝角見到佢
個傷口好恐怖 潰爛咁款

呢d廢人早死早著啦

諗返起之前見到有道友訓左係地下 仲問佢有冇事 差D幫佢Call白車 當時有個呀叔截住我叫我學生妹唔好理 睇太多YouTube 外國Social experience

成日係金鐘返工都見到 對腳真係好得人驚

見過
佢會拎啲紙幣擦地下污漬

我都試過，佢好似無乜力咁飄埋嚟，我一講完無得借，就突然勁大聲: 屌你咁大個人無錢借，然後急急腳走咗，我呆咗

我都明, 但係有啲老人又真係好慘咁

朝早6點30後都見過

有幾次係油麻地站撞到佢

三個禮拜前已經見過類似嘅人，外表冇留意，連續幾日見佢喺附近巴士站、金鐘廊左近啲電梯附近問人有冇錢，一時朝早，一時晏晝五點

另外，有冇巴打而家喺金鐘附近返工？早排喺金鐘開工開一排，每次朝早金鐘廊個有蓋天橋附近都有個阿叔室內開把黃遮企喺度，把遮寫住大概係「反惡法」嘅字句，佢真係好有大家心

咁你要知對方係咪真係要食物
定係想攞錢去做第啲野

有見過呀
耐唔耐都係到 多數lunch time

有錢不過唔會借俾佢囉

有無借到？

冇 一睇就知係道友